「長文慎入」不撤不散不忘本「唔睇晒唔好入」

以下內容純屬虛構 如有雷同實屬巧合

2019年8月9日（五）
最近發左一場好長既夢
由6月9日到依家唔多唔少 已經過左2個月
記得6月9號之前我仲係一隻港豬
當全街既人著住白衫上街叫緊撤回惡法既時候
我仲只係一個收完工好攰好想快啲番屋企既港豬
好好彩我有遇到佢係佢叫醒左我呢一個港豬
唔記得幾時開始 我就已經唔會睇新聞唔會理時事
或多或少因為覺得事不關己 己不勞心
但係因為反修例既事政見唔同，同佢嗌左一場大交
我一直都覺得既然有個咁既政府
做咩都無用，咁不如咩都唔做，做好自己就夠
就係因為呢個態度 由6月10既凌晨，我地嗌交嗌到5點幾6點
之後既我幾乎將每一日都投放左係呢場抗爭上面
呢場抗爭入面有勇武派，有和理非，有文宣，有物資，有車手，有哨兵，有鍵戰
而每個人都以唔同既身份係到抗爭緊，但係係講唔同既角色定位前，我想講一講個立場先

由6月9開始，從來立場只有2個，一個係支持修例，而另一個係反對修例
香港係一個奉行緊一國兩制，無可否認係香港既主權問題一直都備受爭議
但係重點係，呢一國兩制既兩制，指緊既係高度自治，港人治港
點解咁多人出黎反修例就係因為送中條例係破壞緊一國兩制既大原則
所以如果係香港人，就有責任出黎反修例，點解？
因為佢違背緊一國兩制既大原則
反對修例就係一係公民責任
咁唔企出黎既人係乜？因為佢地唔係香港人囉，就係咁簡單
所以立場只有兩個，一係支持，一係反對修例
先唔好講暴力與否，呢一個係最基本公民抗命，並唔係一場革命

之後我想講一講我發夢既內容，都幾多下
有時候係做物資鏈，
有時候去左前線做消防員，
有時候要紮鐵，推鐵，
有時只係買啲物資去物資站，
有時候要做埋文宣，
就連收左工都要袋住啲memo痴連儂牆
唯一可惜就係無車牌，主要原因都買唔起車，有車牌都無用～呵呵

講完立場就要講下每個位應該做啲咩

其實兩個月黎大大話話有咁多場副本
除左6月9既公測同埋光復屯門既副本無參與到
其他唔係射波出黎就係提早收工去
我諗唔到有咩原因係唔參與呢一場公民抗命，除左你話你唔係香港人，咁我駁唔到
HOCC講得好岩架，佢拎住加拿大戶籍，佢就係加拿大人，啲人話佢漢奸？我都搲晒頭
佢地都拎住香港身份證，咁又走去做違背一國兩制既野？做人唔好咁矛盾啦
身份認同係一個好複雜既問題，今日都講唔到咁多
只係我想講公測左咁耐，有小小心得想分享下

勇武攻略
首先一定係勇武先，因為太多野想同勇武講
因為參與太多副本既關係，可能經驗夠左，自然愈企愈前
不自覺地都識左好多勇武巴打，有豆腐射手，有火系魔法師，
有水系魔法師（暫時只有滅彈技能解鎖），仲有工程兵，有屠龍/屠狗者
但係我想講，無論邊一種職業都好，大家都要做左工程兵先
先起好條防線，然後想施法又好，投射又好，甚至撤退都好，都係有加成
另外一個小建議 就係大家發夢時記得帶定啲波子，講得發夢
夢遺係好合理既，就醒既時候一個唔小心灑到成地波子係無人想既
最多都係受驚過度而嚇到有遺物，而唔係蓄意傷人
咁夢遺完，場夢醒左大家就係時候offline架啦
點解唔講離線？因為想大家可以集中番個焦點
個遊戲公測時間最長係去到下年七月先下架，咁你日日上線12-18小時
咁之後仲邊有體力玩呀？都要比人接下力架嘛
有時候一日玩到兩個副本就真係好收手啦
留番力，第二日再上線！

另外一樣就係失焦問題
其實由7月1之後，勇武真係騎劫左太多太多場和理非副本
影響左和理非既位置，所以點解好似愈黎愈少和理飛出
我係前線見過前線同散水撚嘈，的確未出大佬無理由就走
但係散水撚都無講錯，快閃活動就係不合作完就撤
因為大原則係不分化，不割蓆，不被捕
但係我想講就係，前線每少一個手足
就的確係少一個，我唔否認你地既諗法就係未見狗就要走真係好戇鳩
但係我都出左唔少副本，
金鐘，上環，西環，元朗，將軍澳，黃大仙，灣仔，
北角，沙田，天水圍（天水圍係最戇鳩副本沒有之一，狂犬症上線）
當中元朗我好記得6點半開始就入左膠著狀態
但係2個幾3個鐘都無人肯撤
有時候個副本 既然主線做完左咁咪走囉，
支線呢啲屠狗工作又唔係次次有jackpot好似沙田咁
同埋我想講兩樣野，唔打永遠唔會夠打同埋想打都唔一定夠打（好似好撚玄）
勇武其實最有用就係幫手保後排同埋係咩？係對付啲戇鳩藍絲打手
黑狗當道既時候唔該大家先退離個副本，遇到藍絲打手好似北角班撚屌
先係勇武進場既時候，敵在明我在暗（有口罩有gear），佢地拎棍打人又理虧
呢樣先係勇武應該要做既野，記住！黑狗同黑幫係同黨，所以見到黑幫落單應該點做？
就係打佢老母！！！咁見到黑狗出沒應該係點？係撤呀，因為瘋狗咬人係無得打架
留番啖氣，再入下個副本，用番何生金句，我地要保衛家園～驅除黑幫勢力！
講左咁多野個副本點打？
1. 不割蓆，理性分析，到位離場
2. 不分化，槍對藍絲，拳拳到肉
3. 不被捕，日日發夢，夢遺即撤

和理非攻略
講完勇武想講一講和理非
和理非其實都分好多類，有勇武和理非，有傳統和理非，同埋絕對和理非
勇武和理非：支持一切勇武職業，但係永遠都唔轉職（和理非副職業）
傳統和理非：支持一切非暴力副本，例子有罷工，塞鐵，連儂牆
絕對和理非：傳絕和理非加強版，支持一切非暴力副本，再將自己主觀意願加諸人地身上，例子有非粗口，鳩叫散水，與火系魔法師割蓆
勇武有咁多類，但和理非得三類，係咪代表和理非人少？
錯啦，反而和理非先係大多數，點解？
因為勇武係全職業向，即係好多時要1角多職
而和理非好多時只可以轉單職業

和理非職業詳解：
物資鏈
顧名思義，就係提供物資比前線手足，包括一切有可能用得著既物資例如頭盔，眼罩，遮，索帶，拎緊，水（大量），物資鏈既升級係物資人，每個和理非係入副本就要先上好物資，咁樣先可以確保幾時都可以提供物資比前線。(將條物資鏈延長到最近既地鐵口/物資站，咁可以加快物資傳遞）

影分身
呢個係和理非最主要既用途，亦都係點解和理非同勇武係不可或缺既原因，就係因為和理非要學識用影分身之術，除左本身既衣著服飾身型相似，更重要既係咩？就係和理非識得用遮天蔽日，所以大家記得出去既時候帶多把遮，無長遮，縮骨遮都好。點解？使出遮天蔽日之後，同時有20-30人係施法範圍，入面有一兩個轉職火系魔法師係好合理，甚至乎FA救人都要用到呢一招。（天有不測之風雲，記得帶遮）

金主/飯票
呢個職業好難啟齒，因為有好多人都話呢個係一個外掛，好似話會連去外國伺服器，什至會轉職埋去外國角色咁話。但係據我所知，香城Online係有一個大台既，佢姓鄭既，（絕對唔係林女士）佢話每個玩家都派4000黃金作為啟動資金，雖然我仲未收到。
所以大家記住我地既金主係咩？係鄭女士，所有既副本都係佢資助，所以大家唔好再講無大台，我地係有大台架，唔該大家將焦點放番大台，只係金主唔理我地意願，又唔出糧，咁我地咪唯有轉職囉。至於另類金主/飯票，唔該係做金主前，睇清楚受眾係咩人，唔好見人多就捐，有個公會叫民X，定唔知X陣，成日騎劫五大訴求，從來無財務報表。
轉職前真係要帶眼識人，除左呢個公會，好似仲有幾個公會都係咁，所以唔該各位轉職做金主/飯票既分清楚係咪玩家先，唔好為課金而課金！金主最好係搵人訂補給鏈，要求出示番財務報表，飯票就要長期飯票先有用，唔好一次買一大堆為派而派，我發夢見過好多學生真係銀包連100蚊都無，幫佢地課金不如請佢地食飯/比未到期既飯票，真係唔好一次比太多！長期抗爭需要長期飯票！

講左咁多，其實隻GAME公測到依家，每次副本完，大台都係漠視民意，所以我地先仲要繼續玩落去，唔係既話隻GAME一早下架啦。所以唔好唔記得初心係咩，齊上齊落，不撤不散，五大訴求，缺一不可。另外就係！！！港獨X鄭，禍國禍港！！！
大家記得呢個係每個副本既主線，將個目標放番係大台，唔好比大台亂帶風向，我地講過咩？兄弟爬山，各有各做！
我只係想之後咁多位手足，唔好再割蓆，鬼真係好撚多，但係一兩隻鬼係分化唔到我地，同埋抓鬼大家千其唔好手軟，駛出遮天蔽日，然後轉職做屠狗者～

至於大家每次副本想玩幾耐真係自行決定去留，假設上線時間係10-12個鐘，一比人封號就係10年，但係你上線時間少一兩個鐘，第二日仲會有8-10個鐘上線，所以最重要係咩？係唔好比人封ac知唔知呀！因為你比人封ac唔止你一個架！同你組隊打副本個啲都有可能會比人封ac，你地知唔知幾大鑊呀！
最後想講一講呢個香城ONLINE實在太多鏡頭，就係為左玩家可以有360度既體驗，所以大家記得出副本要帶備手套同埋黑色封箱膠紙，集齊一套就可以使出投擲地球，送佢地去見馬克思，親吻大地。唔需要手軟架，但係要睇清楚集齊一套未～未集齊就好大鑊，唔該咁多位手足，真係要謹慎。
除左唔比人封ac我無其他要求了，血可以流，手可以瘀，淚可以流，但真係真係唔可以再有人比人封ac，暫時除左封ac未試過 其他3樣野都試過晒了，香城玩家，真係要加油呀。我唔想呢隻GAME變成一個革命，記住，呢一場副本叫公民抗命。每一個玩家都係盡緊公民責任，唔好被任何人騎劫做自己做認為岩既野。只有做左先有成效，唔做就乜都無。想和你飛就和你飛，想塞鐵就塞鐵，想罷工就罷工，想連儂就連儂，想投擲就投擲，所有野都有成效，關係到底大或小。

最後有小小關於法律上既小常識，就係香港都係奉行羅馬法，即係所有人係未被判罪前都係無罪。所以瘋狗症一般只限48小時，因為佢要有足夠證據去證明你有犯相關既法例。所以記住，多餘既問題同行為係唔需要配合狗隻，除左無野好講，就係我要等律師 我唔解鎖 我要見醫生，因為你係良好市民。至於帶防毒面具同頭盔眼罩出街都係為左保護自己，其他國家都出左旅遊警示，作為一個香港人更加要好好保護自己，唔通學犬隻吠：驚咪唔好出街～
驚係要好好保護自己架！
另外各位等人接放學既小朋友最好搵多個朋友一齊番屋企，去到安全位置再轉車番屋企，無論再熟都唔好同人講住邊（防人之心不可無）

最後好多謝叫醒我的某君，祝你可以幸福，搵到人陪你浪跡天涯！

（以上內容由一位香城ONLINE玩家轉載）

推